# README

Para modificar la ip a la que apunta el proyecto debe entrar al archivo Constants del paquete utils, y cambiar la url colocando
la ip del servidor local o el nombre del dominio.

Esto solo es para la sincronización de los datos con la bd de mysql